有無工程JJ講解下[即影即有防狼器]係咩原理

見到electroboom俾即影即有相機電到
唔知可唔可以防狼

電容儲電, 不過拎到出街應該都無晒電

儲電？係咪尿袋果啲野黎

好似粒野可以出好高電壓
再高啲唔知electroboom會唔會出事

電容，儲到百幾/幾百V就可以整痛人
但儲到嘅Energy 唔多，用一次/幾次就要充過電

30mA已經係整死人

幾百V 真係bye bye

雖然No load 時有幾百V，但唔夠energy/power嘅話一接觸人體個voltage 就會跌

呢個人睇咗佢成年，佢集集都試電爆，試觸電。初睇刺激，但睇多又麻木咗了